阿仙奴呢隊波終於做返件好事

令到皇狗阿辛斯奧斷十字韌帶